[認真討論]地球點解唔係平

論據1：地球係圓既話 d水咪流走晒滴晒落去下面 ？
論據2：我地平時行路都係平既 ？
論據3：如果地球係圓既 d飛機向前飛咪飛晒出太空？

話地球係圓個d 都係迷信撚，個個都信晒外國d科學家。人地講兩句你就信，你地班人有冇主見嫁。 外國其實都有個地平說學會(Flat Earth Society)。

再黎多個論據
4：點解南極唔比人類開發
5：同埋點解全球暖化 我地地球仲未水淹 d水已經流晒出去

唔信自己睇 大把證據

假膠

地球係球體嘅機會係零

岩呀 ching同見
都唔明點解d連登仔覺得地球係圓

其實我寧願信地球係平既

英雄所見略同

點解個地球唔叫地平

基本上99%人都唔識呢D咁專業野嫁啦
咁易做科學家咩
講真以前登月都冇人會覺得係假
911都冇人覺得係假

普通人都係睇風向 識鬼呢D咁專業既野咩

當年有條友都思考過樓主相信問題
最後佢發現左地心吸力

人講地平論你就信
地球星形架傻鳩

你地睇下聯合國既國旗都咁大暗示 你地竟然咁都睇唔到

此post只適合教育程度低過中三既朋友睇

星形都係平架 傻鳩

你睇下張圖都係平既

呢個係事實 呢個係事實

咪就係囉 話地球係圓嗰啲都係戇撚鳩鳩

d人話北極係地球正中間
而南極就包著住成個地球 唔俾d海水流出去
我都信地球係平嘅

有哂 證據冇得抵賴

咪就係囉如果地球唔係平嘅話我哋唔係唔係look住咁行呀

你無睇

身為一個行船佬…真係膠都廢事俾你

on9

如果個地球係圓 點解個海裏頭仲會有船

你無睇，個個都信晒外國d科學家。人地講兩句你就信，你地班人有冇主見嫁。 外國其實都有個地平說學會(Flat Earth Society)。 on99

有冇靚相睇

智障

膠都要高質啲，呃負評黎講你幾成功

死都覺得厄你
你咪繼續唔好信囉

唔信ge就真智障

地球圓,平家三尖八角關你撚事咩,番工啦仆街

如果地球係圓點解我哋唔識飛
一野跳去澳洲我就唔洗搭飛機

sor我有錢 瞓喺度都有錢收

2019年啦

航行者 1 2號都飛出左太陽系啦

唔好開膠Post啦

Flat earth society: we have members all around the globe

真假難分

膠post黎講，依個post真係好低質

笑又笑唔出

陰謀論嚟㗎唔好信啦傻仔

科學家隱瞞太多野 月球唔俾人上就知咩事
地球係圓根本係大話

其實係三角形🔺

水星 金星 火星 天王星 海王星 木星 土星 冥王星
名入面都有個星 除左地球唔係叫做地星
明明係平 屌你點解叫佢地球？

係囉 反對嗰啲點解釋

港女個心口未平架囉

地平係我地既家

搭飛機啲錢都可以慳番

一直都覺得地平說有好多討論空間，地球可能真係平嘅。但係樓主啲理據。。。真係太on9

屌你老母點解人類可以咁撚冇腦
唔該唔好淨係隊咁多草

係無討論空間

小學都有教：海平線船竿出現先過船身
同埋親眼睇過水平線真係curve

全部都係美國政府喺度做緊樣

點解唔可以地球係圓 但由南極到北極只係地球的一塊平面
地球大到超乎想像唔得？

點解到而家都仲有人信地球係圓

樓主不如直接將老高條片po出黎
講到1999講

要隱瞞地球係圓既，，要動用好大資源

蜥蝪基佬控制呢個世界

我有證據地球係平

如果個地球係圓
點解澳洲沖廁冇水飛落個頭？

屌 我要講幾多次你先明
地球係平 地球係平

啱呀 地球是平的

大家可以去睇下

你講撚到咁 圓形都可以係平啦 on撚鳩

弱智POST, 直接完全封鎖

地球是中國的

屌，要樓主講幾多次你先明？

nasa 裏頭都是人渣

真 識個朋友係地球既邊緣同佢女神表白 條女感動到賴曬屎

美國航天局既陰謀流過地溝油

聽少d米奇老尾神奇屋啦

知道真相 無好結果

1/10

讓世界陷進大騙局裡面

地球同港女個波一樣

上面仲覺得地球係圓既呢個大話

係咪俾蜥蜴基佬洗哂腦

假膠黎講都幾低質 太過強調 over晒 唔撚好笑 衰過真心膠
結論:樓主on9

我有證據證明地球係平

你有10秒時間

屌我要講幾多次你先明？

香港究竟有幾多痴線佬聽米奇老味神奇屋

我要講幾多次你先明

地球係平 地球係平

背後一定隱藏最可怕既大陰謀

港女個胸都可以係平

點解地球唔係平

樓主小學畢業未？

有無人駁到我？

咁想知咪一直向前行，返到嚟起點咪圓囉

無得救 人類真係無得救
比個圓地球嘅大話充滿佢個頭

咁地球背面有d咩，同埋係邊界既人點解咁多年都唔發ig 呃like

屌你要我講幾多次先明

明明係平 點解要叫地球

......

陰謀響幾千年前開始，當時人類已經認為地球係圓
因為佢地觀測到遠航的船，船會漸漸「沉落」海平面
直到有班宗教撚肅清所有話「地球係圓」既異端，陰謀先至被瓦解
但現代又死灰復燃，阻止人類探索南極以外的地方，妨礙文明發展

如果地球係平咁條界係邊？

你用望遠鏡望到任何一個星體係平嘅話我就信地球無平喇

是但啦
咪都係要番工

乜唔係正方型咩

我仲以為係正方形

你用望遠鏡望到任何一個星體係平嘅話我就信地球係平喇

有條式計到根據地球既curvature你係山上可以睇到幾遠幾高既建築物

下次計完數上山頂睇下咪知

曲直難分

地球明明係咁樣 唔好呃我喎

你條女個波是平，所以你以為地球都係平囉

我地渣開圓形既波ga

如果個地球係圓
點解個海裏頭仲會有船

每次有人開地平po
都一定有聲
betweeen 人類真係冇得救

香港地無野係平架

連登仔好多時反駁地平論 都係無了解過地平論

1.北極喺地球中心
2.南極係包住地「球」
3.太陽月亮喺地球上空轉
4.有人指出「有時望下個天 會見到有雲喺月亮後面」因此有理由相信月亮無現時主流講嘅咁遠
5.太陽月亮喺地球上空大概4800公里
6.南極以外就係「平行世界」，所以世界各國政府一直唔畀人發展南極

利申：無立場 地球係咪波都無所謂 如果係陰謀嘅 普通人以後都唔會知

你班仆街唔該用下你啲常識

支持地平說既人可唔可以解釋下
根據地平個model 北極係中間 南極包住地球
咁南半球係地平說既model應該大過北半球好多倍？

講左幾多次係地產佬用呢個大話
搵籍口抬高地價 話香港冇曬平地比啲平民霸
之後加你租加到你地冇曬錢
再等月尾個陣屌你地屎忽屌到生滿曬癬

好奇地平論點解釋地外天體？

大把民間天文學家有望遠鏡觀察天體

咁太陽同月球係唔係平先 想問下地平說支持者

仲有地平說點解釋日蝕月蝕？

睇完KUAIZERO?

你地班科學家全部唔撚得

睇過 dark city 就知係平

星星係可數嘅 無想像中咁多

真係搵唔到地外天體係點解釋 wiki google都無
可能班友想講地球係獨特啲掛

太陽同月亮係球體 我記得體積都係咁上下差唔多大
太陽大過月亮

地球係球體既機會係零 呢個係事實

NASA NASA NASA NASA 裏頭都是人渣

聯合國都知道地平嘅中心係north pole

咁你跳啦

咁點解大空影落黎地球係圓既 你點解釋

宇宙間d野都係低能態
地球形成果時要拼成一個平面難度太高

睇完個YouTuber 講地平論,就也文也武係度擺曬論據扮曲直，好心啦

地平論者應該否定晒所有宇宙學
仲講咩地球形成

師兄你係咪睇完老高

拎綜緩都可以打飛機

其實聯合國有心隱瞞又點解要有暗示？

咁我又唔清楚聯合國有冇隱瞞喎

都唔撚知點解成班科學家係度話地球係圓
地心吸力都證明佢係平架啦
常識堂都有教啦

地平撚話地球中心叫北極 外圍叫南極
咁點解唔係叫中極同外極

樓主 先唔講你條女係米平胸 但想知你係咪真心覺得地球應該係平？

樓主平反左一個，幾時平反埋另外三個？

系la 吊梨老米臭hay 最skr 系你

等我用念力屌撚死你個on9仔

地平係我地既家 你完全無資格去老屈他

呢個係事實

真心想知如果地係平嘅，到底點分南北磁場？
地平板塊中北極係一點所以南針指到去
但地球南北磁場會轉換
咁轉換左指南針係指去邊？

on9？

反而想討論下第4點

唔係完全唔比開發
首先，佢禁止任何國家去搶領土
第二，因為果道係永恆凍土，有太多未知的風險，例如遠古病菌之類，禁止所有經濟上的開發
如果係科學研究，係可以的，各國都有好多觀測站係道

我記得老高有條片話
某線航班係南極上面飛過會快d
但話好多飛機都唔會咁飛
記得佢好似無解釋到
想知點解同了解多d

唔記得有無記錯記漏 有錯勿屌

其實個老高講地平都on9
咁佢之前又講咩外星文明呀宇宙起源呀
相互矛盾

on9樓主

地球係圓既，樓主係柒既，本人係帥既。 完

全部都係美國政府喺度做緊樣
你班仆街唔該用下你啲常識

你個心都係心形❤️

之前有啲地平說post幾高質，真係好笑架

樓主, 你原地跳4個令鐘包你跳到去日本添呀

地球唔係圓,

係橢圓

邊條航線，講黎聽下

假膠VS真心

水星 金星 火星 天王星 海王星 木星 土星 冥王星
名入面都有個星 除左地球唔係叫做地星
明明係平 屌你點解叫佢地球？
美國航天局既陰謀流過地溝油

1.北極喺地球中心
2.南極係包住地「球」

咁可唔可以解釋一下點解赤道最熱、點解南北半球四季倒轉、季候風點形成、日照長短點解會變化

Mercury.
Venus.
Earth.
Mars.
Jupiter.
Saturn.
Uranus.
Neptune.

邊度有星字球字？

有陰謀係中国航天，唔係NASA wor

外國都話有真心膠得閒理你
香港人覆得既都係假膠（包括樓主）
仲要返工都夠攰啦 仲理你係平定係球咩
講到平 港女一定平過地下

事實

屌我要講幾多次你先明

老高啲片好睇 兩公婆既互動好搞笑

假膠真係好撚煩

又一個

Flat earther
快啲post啲memes出黎

樓主試下去玩skydive 你就知自己係幾渺小

水平線個彎位去咗邊我睇唔到？

地球係球體既機會係零

地球

英文既就無睇過啦，中文既地平論網就睇過一個，不過係有實質證據之前都係算吧啦

Sorry 睇到論據3 真係忍唔住笑撚咗出聲

啲國家試射導彈都會飛哂入海

係因為地球其實係平 唔係圓 啲彈道計錯哂

呢個post半班人係假膠 半班人係fans

仲有蜥蜴基佬

海獅 海馬 海狗 鱷魚 河馬 ... ??

航線唔係直飛因為ETOPS
唔解釋太多 唔清楚的話請Google
就算香港去LA都係兜上日本->遠東俄國->阿拉斯加->LA

睇樓主推翻地心吸力理論

波是圓的

樓主係咪弱智

如果地球係圓 點解澳洲沖廁冇水飛落個頭？

唔係雙引擎都冇乜 great circle route 同賺錢嘅 direct flught

支持地球係平

樓主支那人 各位體諒下支那人係低智商啲

足球 籃球 排球 兵兵球？

一下收你皮

況赤道直飛番到原點係咪就可以證明係圓

羽毛球 欖球???

樓主呢啲未科學頭腦囉 學野啦
讀咁多把柒咩你地 樓主求鳩祈諗都make sense 過你地

富林太空站啲人都講咗地球係平啦

我都想知佢係點解釋赤道同季後風 地平說無解釋好多
佢哋只解釋到日蝕月蝕 極晝極夜

以北極為中心都有得解釋既
首先，因為政治中立，以任何一個國家為中心都係唔合理，所以要揀咗極點
點解係北極唔係南極，因為地球大部分既土地都響北半球，個LOGO會好睇D

利伸：９ＵＰ

古希臘人兩千幾年前都知地球係圓啦

澳洲去智利直航12個鐘搞掂

如果地平嘅話澳洲同智利係隔好撚遠架喎

每次地平post都好多老味fans入黎唱地球係平

佢係講解點解咁多人覺得地球係平，講論點，無講自己支持邊邊

我認為地球係圓既。
但地平說既人講既某D point我覺得都幾合理。不過第3點，可唔可以解釋下日出日落，太陽由東方昇起，由西方落下係點發生

地「球」
平嘅就唔係球啦

講埋哂d on9仔既野
本來人地信你都搞到唔想信

如果個地球係圓 點解個海裡頭仲會有船

冇得救 人類真係無得救

樓主將老高啲論點講晒出黎
就當係自己既睇法

吸晒上我UFO裡頭度give me suck

飛咗係另一個平行世界
好似係

俾圓地球嘅大話充滿佢個頭

玩完又玩，仲覺得好好玩嗰下先低能

樓主講野啲口吻似00後

其實呢個topic 幾有趣, 睇左幾條片試下答幾個問題。

太陽東方升起到，西方落。
佢放左北極係中心，係6點方向概東，同12點方向概樣剛剛相反，係實現到。

沿住赤道行的話，最接近太的叫赤道的話，就算行完一圈都證明唔到地球係球體；
就算你話一直向東行，你個東都係一直在變，同樣證明唔到係球體。

而引力，地平說前設已經否定左，由9.81的加速道取代左。 但係咁快概速道，同其他星體點解會保持一定距離，而且預計到會出現？ 全部星體都係地平空間內？有無Ching 知道

btw地球平唔平關你咩事

老高有講自己唔信地平
只係用一個開放既心態去講地平說

而且老高係講故佬，有矛盾有咩咁出奇

其實有理據地令地平撚收皮可以考驗吓科學功力，訓練人駁斥偽科學，都唔錯嘅

成班睇完KUAIZERO老高係到扮專家

地球係三角形黎架傻閪

跟你講法
太陽應該係由東邊天空向西邊劃過
而唔係我地見到既日出日落

另外跟據地平說個地圖
澳洲去智利最短距離應該係穿過北極
咁點解要兜咁大個圈？